我決定今晚唔著衫瞓

希望可以凍死自己

凍死咁點樣搵女朋友

不嬲唔著

唔凍死又可以點搵

咁就唔好Com被口廿